Red Dead Redemption 2 Online(LIHKG RDR CLUB)約戰解任專區

因為隊員數目佔增多,所以開個專區,方便大家交流溝通

幫會名稱:LIHKG RDR CLUB
徽記:
平台: PS4
入隊網址:
UPDATE下消息:
1.有興趣既玩家歡迎加入,已申請入隊既請耐心等候處理
2.入咗隊既會員建議SOCIAL CLUB設定>已連結的帳戶>連結PSN帳戶
再係隱私權設定可見度為每個人或好友和幫會,方便互ADD
如果因私人理由唔SET就可能要自己搵其他方法ADD其他隊員
3.另我都係PSN社群開咗GROUP,都係叫LIHKG RDR CLUB,遲D我會招大家,留意PSN訊息
4.如果隊員們已經係PSN成為好友,其實可以係PSN好友到新增名單,再將隊員們加入名單中,咁就方便分類
5. TG我決定唔開了,因為唔想部手機日震夜震,當然隊員之間可以私下開,
係到講聲唔好意思
6.最後希望大家用純享樂心態同其他隊員享受遊戲
一齊打下團體戰,跑下馬,幫手解下任,浪跡模式時大家互相照應
大家都可以POST下GAME相,有咩最新消息係到開心SHARE
JUST FOR FUN

POST返同其中一位巴打既合照(希望遲D影到大合照 )
多謝你教識我好多野同幫手解任

申請咗

留名

有冇人開tg

利申:全職獵人

快開TG

入左

我都係

打獵好好賺

開左啦 大家入黎約戰啦

唔好意思工作太忙太少上線,聖誕終於有假了
誠邀幫會兄弟如果平安夜無女無街去歡迎參加
"RDR平安夜跑馬殺戮日"暫定24號晚10點後開始
同其他兄弟吹下水,過一個唔LONLEY既聖誕
未入會既巴打都歡迎參加